情人節送腦魔公仔俾絲打女朋友

會唔會冧死佢

你有？

有女啦？

Mo ar

邊度仲有得買
想要

唔話你知

我買咗3送俾自己

有米

隔離po好似有

呢個post有